GME 83

空倉玩 爽

用緊Firstrade嘅手足,無論你有無開融資都好
記得要send e-mail去退出佢個"證券借出收益計劃" (Securities Lending Income Program)
最好中英文寫明你要quit咗呢個計劃
如果唔係就算你set幾高限價盤都好
佢都會自動幫你借貨出去
如何check有無參加呢個計劃:
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features

推

今次股災 靠GME避

雙胞胎

Sofi撚今晚唔洗訓

想知大家set咩價位

樓主可唔可以pin this

道指

喂,屌曬你地,你地知唔知自己玩緊咩架,點解上面仲有人覺得價格跌左落去100既話都仲覺得對家要找數,暴風雨既前夕係平靜既,唔好鬆懈啦,如果今晚收市前佢跌到落100既話,我地D LC期權就變曬廢紙,佢地下星期就唔洗找數架啦,知唔知自己玩緊咩架

同埋大市大跌,即係代表對家瘋狂套現,套現用黎做咩?緊係準備落大棍啦,唔好再講咩有人做架啦,自己唔洗做,我地要100% WIN就要用盡自己既力量去保証依件事可以成功

我地今日目標係要用買貨守住價位,對家左右手蝕錢壓低價位,我地係某個價位買曬就=可以守到價位,但人地一定好多貨射落黎,所以靠個別既人SET大單守住都係唔穩,會好易穿,拉高價位有WSB既大佬去做,我地掛單守住100-300就夠

懶人包:SET價100-300,做足防守,唔好比對家出棍+封買貨令我地今個星期既努力收皮,我相信對手絕對係諗緊依樣野,因為佢地尋日已經証明只要冇人買貨,500都可以落到112

願各位武運昌隆

Reddit個邊有無Update

tasla 穿800

我set200溝

我條女d正股未走
但我唔敢幫佢操盤

113.31%

PIN

Same 200 少少地出一分力

馬斯克比左膠同華爾仆街針對

set 170買得唔得？冇咁多彈藥

一陣屌柒你都似
人地錢唔好亂黎啦

可以set最高價架，5倍
Sofi撚+1

我都HOLD 緊85%倉....

人地hold緊唔跌落$320，$320有7835張到期sc未平倉。連登仔繼續想佢跌落$100入貨

我俾盡190

380蚊3粒既學生路過

成副身家隊左落去當學野

輸左都係無幾千港紙

叫醒佢

陣間星期一升返有突 準備分手

Elon papa穿咗800

唔關事,係TSLA本身賺錢,所以大部分機構都會有佢既股,但今次既大戰,佢地要夠子彈同我地打,所以要賣TSLA既股套現,所以TSLA既股價先會跌

妹到嘴乾

走啦真心好大獲

所以仲見到唔少on9跟風想要咩大棍大棍落到80蚊100蚊咁 痴撚線

個市跌到
CLS

機構liquidate position
大盤插水
準備又玩沽

唔止既
大把人要套現射落gme應該搵tsla

夠
但越高越好

點解正股要走? 唔係SH?

爆上去!!!

有能力就盡力做,做唔到都唔會怪你地,但出多一份力就係多一份力

盡力而為啦，依家有錢d既就守住320唔好俾佢低價收市

I will be back

大盤d正股

點set?係唔係限價盤?

有能力既掛320買啦 守到320先有大機會去月球

走左 女朋友嬲你一世

Together

收市前一定好好睇
大戶死守320同空頭不問價沽到319

牛牛點熄融資

而家再加少少倉有無得諗

唔知開左，已經比FT借左出去
依家退出仲有冇用

到時gme呢鋪掂左 你養埋佢都得啦

可能已經入晒貨冇錢
真係要靠d大戶護盤

一個人=成個美國1/22 GDP

320

買GME當對沖左

穿30000

唔知美國果邊有冇人掛320蚊買

戰爭全面啟動

推下面呢個啦多d人見到

GME 83 最後半個鐘就會出fake news +大棍大棍跌溶啦 掛100-300買單防守啊

係唔係簡單d講今晚點都唔可以比佢棍落到100蚊 唔係就收皮?

同問

yes

點解？

比佢質到落去的話
到時人踩人任9你買
買廢紙

走哂啲正股 倉得返Gme

落320都收收地

佢個reddit post 都係幾千萬美金咋WOR

你唔係peper hands 就係淡你走囉

幫

D鬼佬真係好古惑, 專等你眼訓既時候棍落黎

「跌到落100我地就玩完啦

100樓上好多call都變廢紙喎」

推

唔怪得今日咁乖

1月29日晚間消息，美國證交會聲明，正在密切關注極端的價格波動，將對限制交易能力的實體行為進行審查。將努力保護投資者以維護市場公平，也保護散户免受操縱交易的影響。

美國證交會還聲明，正在與美國金融業監管局和證券交易所密切合作，價格波動會造成損失，破壞市場信心。市場參與者應小心避免「非法」操縱交易活動。正在調查市場是否存在潛在的不當行為。

買咗今日CALL 嘅朋友全部人等收信息啦
準備就會收到 風控狀態嚴重

期貨無人睇好班空頭打嬴有能力低過320收

突然間大盤跌到pk
係咪大戶沽其他貨準備派錢？

驚佢升果下5係到
Sofi 頂多set 500%
姐係我手上果5股頂多賣到1660左右

屌呀咁危

係咪on9 而家仲想大棍

好撚多弱智仔

Arkk幾時落120

等緊入貨

320都收皮架啦

屌要變廢紙啦，無人幫手頂住就gg

套錢準備世紀大巨棍
大家守住

我講走大盤wor
gme就緊係SH

明顯講緊走其他正股啦

幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去
Firstrade (FT): 客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

可能有，試左先

Ib 點改

點解佢會話我股票/購買力不足

咩意思？

大盤 我收緊平貨

姐係sec幫散戶揸正做？

唔好等棍喇，而家就買貨

其他股特價時段

係咪5點 就塵埃落好眼訓

60-200其實都算好可觀,但320都係未來既CALL貨黎,仲要都好多,所以對家一定想殺曬去

DFV networth 1 T (如果佢而家賣哂GME) , USA GDP 21
契爺心唸: ....

棍到落100既話沽空機構就唔洗找數俾d 320 long call玩家

道指跌到600

準備320

玩期權嘅基本知識 , 了解下

我寧願我gme賺左賠比佢算
亂郁真係比佢屌死

我估今晚道指有機跌到1000

因為個價轉左

問題係要守320

遊戲已經玩完 CALL IV跌左好多
慢慢借貨利益都會跌

除非你覺得連Market Maker都唔知原來唔夠貨 得老散知咁on9

訓著左

set好盤咪訓得

唔一定得要鬥長命
不過對家長期燒錢

的確好有機會

你要比錢call貨

屌sor呢幾晚睇mon睇到眼殘

TSLA跌到 係咪空嚟還錢比gme

出面跌到閪冧係因為空頭套現準備棍呢邊？

黎料

出面所有股都大棍落 落黎有大獲野發生 有啲淆

320硬過碌鳩

根本大把人都唔知自己做緊咩

買左call option記得睇清楚戶口夠唔夠錢

唔一定得 佢肯燒錢比息你沒計

Trillion

棍來了 守撚住！

大戶黎料

邊度睇到最新沽空率

即穿320比你地睇

320 鑽石底

有棍喇

頂住呀！

一秒

破左320

marketwatch

連登仔最開心

比息佢要比幾多?

早d黎都好

唔緊要因為新post無左前文後理
我都無講清楚

好撚悶呀

燈穿

HOLD THE LINE

恰左陣又拉鋸緊
啲基金佬咁抽調法大市真係反映晒出黎

你5夠錢

快就快 等左溝貨好耐

落到100係101打後既都唔洗找

邊會夠錢
320 CALL 一張都要比32000美金

咪等100，200入貨啦
320就上

穿左320

用緊Firstrade嘅手足,無論你有無開融資都好
記得要send e-mail去退出佢個"證券借出收益計劃" (Securities Lending Income Program)
最好中英文寫明你要quit咗呢個計劃
如果唔係就算你set幾高限價盤都好
佢都會自動幫你借貨出去
如何check有無參加呢個計劃:
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features
幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去
Firstrade (FT): 客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

入貨啦 望

charles schwab呢

好似黎料

頂得住！

想問滿江紅既情況下
點解高斯電子升到傻左

HOLD THE LINE!!!!!

大戶VS 大戶互屌@ 320

又彈返上去

終於發力

其實控制到咩

佢最尾棍落去先麻煩

要入貨keep 320 above

唔夠錢

幾時先上返400

輸定贏就睇守唔守得住320

IV跌最緊要既係因為唔似之前個幾日咁大波幅,依家橫行,所以IV一定縮,人地d LP因為縮IV就賺緊錢

美軍頂住320

頂住!!

試緊護盤力

3萬2鎂姐

守住320先啦

明顯

碌棍咁短

頂唔住就輸㗎啦 一齊輸落去，又要比人笑一世 傻散

訓之前有錢既記得150頂死個底價
廢事佢最後先一野溶落去

320->200->115
如果想做長城就揀呢幾個價位

加油呀大家
小弟hold得100股 盡哂力

棍你個頭，護唔到盤gameover

個個都等佢跌到$100先入貨，點升

可能資金留入GME避險啫

LP縮IV點賺錢
如果真係會挾上去 market maker 會唔會降IV賣call

畫晒出腸

318接到實一實

我都得40 唉

掛咗小小320買入支持下

SH驚西，已經預左條數係sink cost，點棍都唔會走

好睇

底價320

要大家set返高啲價自 一人頂少少

Pin this la

375@2
當比學費

死得啦, 咁多人唔識玩, 到時鬥快走佬.............................................................

火箭升空未

係因為大把人係320舍價位守住先頂得住,冇跌咁多落去

Sunk Cost呀 你要買洗手盤?

呢家多頭一定唔只散戶頂
百年一遇機會實有孖沙調轉槍頭

買左落去就預total lost

睇tsla個價就知

raddit個邊點

平到倉先講野啦，最根本問題無解決過

頂得住320當然好
但頂唔到320都未至於世界末日既
廢事萬一真係唔小心差少少頂唔住下星期就有批傻散以為輸左拋貨

SH只要無人放，就全世界一齊贏

大孖沙

點樣可以幫手守320

守唔到 玩完跌到10蚊你慢慢接

115c都驚緊，如果係尋日個力度，棍落去152，大家就end game啦

頂住呀

一問, 仲有乜劵商而家俾買GME OPTION?

唉...屌...

Set $320入貨

唔係你唔走就一定ss，要護到盤等空軍收皮先有機會ss

好彩appl tesla 走得甩 備足彈藥入gme

資金抽走嗮 正常人都走啦

咪on9，唔好諗到咁簡單

今日忽然咁重視320

屌睇到眼訓打錯字

屌好撚不安
對家仲有招出

拜神（大戶）

佢地既LP照計都係最大棍個D位買入,即係IV最高個時,所以LP既價會跌到好低,當縮IV既時候係好大機會賺到錢,因為如果佢地尋日買都係一日時間值姐

接近收市要改策略 set返320頂住個價

入唔到

你點計的

我都俾佢借咗7股出去 不過都照send咗email 要等客服覆

因為呢個係ss既先決條件

對唔住Elon papa,我要暫時忍痛離開你
因為我要用你啲本去轟GME,原諒我

Ib掛到盤了

收皮啦你地

唔夠錢比會點

g持！

其實點解之前明明話SH就冇事, 依家話要Keep到320以上?

我地有人有call... 所以? 唔太明白, 求解

rabbit

平倉，輸住走

佢地收市前先棍落既話點算

一齊死

d人應該訓晒了

跌到落100咪唔洗理平倉既問題囉

自今次唔撚想再用支牛

大家愈近5點 記住揸住貨既 唔好掉 唔好見到無棍升就放

仲有現金既 掛多啲320護住個盤。唔好以為今晚完，今晚頂得住 佢地就碌柒架喇。

屌, 又fake news

頂到今日佢地就一身螞啦

今日見到個人話太高 等70-80先買

眼訓想訓 其實係咪要set價放

形容下佢姐

你識唔識架屌

你地買今日到期option咩？

同問 好突然

其實set左價想入
一直都未棍到

香完：20

我覺得佢依家賣撚晒部份.tela跌到差唔多5%
就係準備收市棍落去
但我始終唔明個高斯電子乜9理由升

咁我都知，跌到落1蚊佢有得賺添

唔可以放
有錢就320接住

仆街 估唔到望住堆數字都可以咁熱血

係，記得set盡佢

睇吓咪知，有好多人都有買，未平倉

Set價買啊做防守

320->200->115
喺呢幾個價位堆長城

咁點解有人set 32827?

武俠小說寫埋炒股

因為320仲有好多做空未平倉

玩完個陣 10都有得買

難得玩到weekend 今晚唔訓

想訓就set好買盤先

想你啲人放gme 買個邊

散戶佔好少 不過都係一份力量黎

32827已經係後話
要守到320先有後續

認真問

尋晚爆跌 突然抽升嗰嘢 其實係咪有超大户買入？

留返last moment大手賣？

散户set好價，入唔入得切？

啲call到期啦就，啲call一比人壓落就當廢紙

對方未平, 定我地?

點解我地呢team既朋友唔買正股先SH?

求指點 如果佢一心打算破產, 結果會由broker找數? 如果係,咁跟咩價位?

好似打緊機咁樣 人哋點樣攻 我哋要諗點樣防守好撚過癮

32827係放
320係買

尋晚冇成交, 明唔明, 左右手交易,

過埋呢關再算 到時自己打本出書都仲得

找option條數=gamma squeeze
找short 條數=short squeeze
兩樣野黎
因為320有好多張CALL到期
仲有200同115
低過320變左價內CALL佢找少好多數

應該就插

咁每個人都要SH㗎啦，但係今日啲合約到期，變廢紙既話對家就唔洗賠，我地就會輸

320 個數係點得出黎

頂得到就個SS谷上D

頂唔到唔代表SS唔到
下面仲有一堆

清倉了, 蝕高位3% 算

仲有人問

已將買單115個人價改到320, 守住320價位

#92

想問下點解今日拉唔高個價？因為RH限買5股？

呢個時候仲問緊呢個問題

勁撚正全世界散戶一齊打副本

好撚顛.升80%

落320就會變廢紙？

琴晚啲卷商block尻晒都唔畀買

呢個係賣架，佢地平5到倉就要係市場到買夠數，逼佢地用高價買，5夠數平倉就罰錢

唔到我地諗
我地只係睇緊場LOL對決既觀眾

我理解是咁的
SH可以令個價唔變/一貨難求會升
但對家會用唔同方法想壓低個價

而前個幾個post有個巴打比咗個圖
320樓下好多call
所以如果頂到
至少都殺一半空軍以上

有錯勿屌

因為啲沽空機構控緊個盤

一隻股搞到股災

係 早幾晚都冇提過

超過apple市值

320有7000幾張期權未平倉,每張100股
今日到期,高過320收市空軍就要買多70幾萬股平倉
仲未計320以下仲有大堆itm option要找數

最大市值啊

期權只能用貨交易，就算係broker買單，都要買返貨返黎，唔可以用錢解決

去隔離post個傻鳩度講

手足快啲沽呀 呢邊要人收佢哋皮

320 call
守到今日到期咪迫住買

期權

棍上一拉上去,CALL既就會變到好貴,PUT個邊反而平好多,IV一縮兩邊既價就會拉近,點解唔會賺錢?D人一見棍上買PUT,有時就係賺到依D錢,雖然未必多,但的確有機會賺到

好似係最重倉

GameStop

其實仲有點唔明，如果真係會去到3萬幾，咁點解而家無咩散戶入市，賺硬都唔入？

5你老母 唔呀

慢慢妹扮有支持位
班撚樣呢幾日liquidate 左幾多錢
港女又掉 美股又掉
準備終極一棍

我個list全部紅晒，好彩清左倉

Set 125 10股細細地幫守

有8000幾張 未平倉， hold 到的話， 佢星期一要買多80萬股，

大把人320上

I see
咁即係佢而家都係持有相當多股
佢last moment盡地一舖掉貨，低空飛過行使價，係咪就安全？

好多張320 call，有320佢就要找數俾買左既人

320 open interest 個數=總期權張數
行使一張要買100股

有冇手足清晒倉except gme

400樓上要睇位止蝕了

唔知點解好想笑句嘢有聲

我

攰啦，偷下懶

我係

咁問題係, 好似尋日咁, 只要佢出橫手限制我地買入, 再自己左手右手巴打咁, 低成交量, 咪可以壓低個價囉? 我地吹佢唔帳架喎???

GME 如果冇計錯既話，星期三或星期四已經補曬空倉

計完未

世界大戰
大戶高追散戶 + 華爾街大戶 V.S WSB + GME 散戶

TSM 都見120
媽啊

又係杯麵論
引你貪心

收完又好似有更平

出320call果時已經爆左IV上去
而家IV縮左 全部long side都蝕緊錢
唔好人講你就信

用黎迫人接貨一流

跌咗落去就碌柒啦
到時就真係接火棒

完美避風港

信耶穌會上天堂但點解唔係個個都信

其實唔係啲人幾時exercise都得架咩 點解要收市hold住

痴痴呆呆坐埋一台

啲人連股票/美股都未掂過
乜係call put都唔知都衝哂入黎
解釋真係嘥氣

有能力就320啦,因為我都冇資格叫你地向上溝,加上我都知個別散戶去做依件事效果都唔大

其實無錯

美國限買5股 仲有你唔知佢會唔會洗橫手, 真係100%贏硬咩

好似仲未有人答到 如果收市前先一棍 點拆？

所以, 如果keep到320以上, 我地win硬,
但如果收市前低過320, 佢地可以回氣, 但我地都未輸。

係咪咁樣?

321@4盡守

安清

呢個世界無必賺

都可能有人驚仲有千術未出

我就理9佢

一早當無晒

想知

只要SH就係手足 唔洗勞氣

邊個估到佢限制買入呢招都出埋姐
成件事玩到呢刻都係based on公平市場先玩到

大晒？

早兩日已清

Me

冇得拆 尋晚表演左

係，不過大絕佢出左啦今日再出就第三次世界大戰

今朝125都照斬

Exact7ly

雷曼再現

放晒tsla tsm去買gme了 又可以加倉

剛剛佢試左一次啦，好快上返去

我fd入左一股 冇ac

你地係咪都係掛32857限價盤?

因為驚囉 先知咩 如果預知到就3蚊買左gme啦

放到尾算 7000美當無左

me

縮IV同升跌無絕對關係
IV一縮兩邊既價都會跌
棍上買put都係要跌返put先會升 要原價升個市要由dobule IV先得

姐係差唔多玩完？

驚大家頂唔到咁耐

琴日俾人熄機入唔到貨

100真係太低 要set就150左右啦

佢係滅世棍其實好難擋
所以我唔敢訓住呀
而家仲高過我均價 睇到收市睇下咩環境頂唔頂得住

on9 實有人唔信架啦
仲有 其實好多人入市

守唔住第一道防線個連鎖效應唔係咁簡單，你諗下打仗

所以我11點個時就叫你地掛定單,趁仲交到單個時SET定價

只要我地依邊一日仲有人320蚊接貨,佢就落唔到320樓下

頭先又買左D
多謝GME 如果唔係食股災食到應一應

繼續好似而家咁又點啫
你會放咩

純粹提下你 你係有機會輸突

照咁嘅情況落去, 佢依家最主要嘅目的係食得幾多Call options就盡食? 咁樣理解有冇錯?

我仲等緊批 買住狗會先
我朋友有40股

推!!!

如果升/跌10% 會暫停5分鐘

係咪越近320越好？

me 岩岩arkk arkg tsla qqq 乜鳩都清晒
allin gem 賭一鋪

總之個棚就同咗你講 , 你唔係以為佢我機構冇對沖呀
話唔定期結完, 收夠貨補倉
同埋前日80%

講完唔信就算

Short Interest Ratio: 2.81
同埋呢間嘢做空率 , 有幾多係200$以上做空

Here

末日call喎大佬

我唔亂講喇 我只係講數據俾大家知

點解

我有入市但我都唔係好信

唔通你放咩？
你放就緊係會跌穿

買左杜狗9.5b

套現大盤最後30分鐘超級滅世棍
而家咬住330唔爆升就得

怕咩？唔係話diamond hand sh 到佢爆咩？

我清淨tsla同gme
其他清哂

咁係咪要谷定10%先

叫個fd入1股博下都牙痛咁聲，又話細膽又剩

IV crush到

試過300啦今日。 要hold到收市？

再推, 另外, 點樣睇到多唔多大戶撐我地, 一齊守住?

屌你就夠鐘啦佢再殺call
一大棍落到得返80 100你自己慢慢接飽佢

兩邊都有人沽其他股 準備入嚟死過 再加大盤多傻散以為股災

想知鬼佬果邊點，比人禁買得5股，都仲心平氣和？

你真係做緊咩都唔撚知,我叫人SET 320個個係正股

前幾日買320CALL既人因為IV縮緊係蝕緊錢,我都知,不過依家320CALL仲唔走既人都係諗住到價行權CALL貨,引發gamma squeeze

lc 可以點輸突

淡友出返去啦

小心唔好亂買call

LC 會輸突？ 新手純粹問吓

買得呢隻就預左total loss
一股都牙痛不如del app瞓？

禮拜五啲淡淡仲未訓

無人入市點成交
望下盤入面有幾多小䝬咪知邊邊人多

佢320 開左call掛

2000幾蚊咋。。。

我就係唔係好識 淨係明明地大概咩事 SH 緊

你知唔知iv係代表咩?

推推推

咪叫緊有能力既人掛單守住100-320既價位,有能力緊係最好守住320

啱set左buy 15股200

如果好似琴日咁唔比買您都守唔到320，唔係咩？

今次好大機會變全球股災

why

暫時黎到除非佢賤到 大棍+琴日咁突然唔比買 , 掃走哂d call option

咁只係解決左今個星期gamma squeeze
佢short完D人接貨,變相未解決short squeeze既問題
仲有下星期都有gamma squeeze

Lokjai

9.5s 2x1

去yt洗版先

唔會熔斷咩

止你老母
收皮訓啦

琴晚連棍落都冇依家守320咁緊張

唔好扮一問一答啦

大注SQQQ做對沖
完全冇得輸

319.9都食唔到320 d sc

走啦 淡友
係啦 drop to zero 啦 但啊叔輸得起
唔似啲人 2/3百都要放 又結婚又點又點

本身唔知 依家mon post mon到驚 原來一直打緊仗

咪理條p牌on9仔

慢慢溶，兩個鐘夠落100

仲bin緊

依家set 3萬幾鎂賣？ 幾時班仆街先強制買貨

如果你有錢行權咪唔會輸,但你如果冇錢行權,你咁樣反而有機會令你破產,冇錢就盡早平左個倉去啦

熔一棍5分鐘, 如果收前5分鐘有大戶/大量散戶整支升棍
或者計好數一支熔跌幾多, 10分鐘前推上去升斷, 佢再落熔棍都落唔到320
咁諗有冇錯?

我唔知你有無cash行權 如果無應該變廢紙
當有既話
萬一收321 你broker幫你行權
你要俾32000USD出黎買100股
星期一開市低過320即刻輸多過你期權買價

如果你broker無cash都幫你行權 一穿320就margin call

入左2手sh

補咗嘅話 今日就唔會有大戰

bin 夠佢十世

？？？？？你應緊啲乜撚野

去到150玩完啦 起碼set200守 當然可以嘅話320好d

放左啲回本先，留返啲下個禮拜玩
下星期咩景完全無路捉

佢臨尾一棍打落去實穿320

牛牛邊到搵唔到

換手率60%收市會唔會100%

好恐怖

你估人地唔識計時間
質到落去要幾多次 要幾多時間咩

330好硬

留意左你一排
不停誤導人有咩目的？

岩啊
屌你D錢我既我蝕哂我負擔得起
唔似D人又要all in 又要驚又多藉口
一早講左唔好all in, 震一震就走哂
搞到琴日比人平左十幾%

今晚係咪5點就訓得

係，比如打破320 call，佢咪賠小左貨，但其實冇用，只係賠多同少問題，佢都係要賠，但我地要殺傷力最大！

Thanks

我LongCall 點解會破產

真 諗下守唔守到200好過啦

Tsla 要清

仲有人問到幾日發生過既野 仲有咁多巴打好好氣同大家解釋

On9

牛唔比set 100買入
屌佢老母琴日500落到100都有機會
點解唔比人set 100

止你老母

早幾個post前都問左，臨完場前一個鐘lock，反正黑手都出左一次唔差在第二次

我成日都話驚就唔好玩 又要玩又要驚
你老母打份工咪算

白宮起碼唔插手
佢講得其實幾風趣

忽然發覺你講嘢語氣好似換手率

佢真係唔識唔係扮架喎

這說琴日跌過落1 對今次打大佬有咩影響

放棄啦勁垃圾

可能係換手率換手咗個acc

入價要夠錢買貨
一張係32000鎂

其實冇咩點睇,機構既線同散戶唔同,但岩岩都有人CAP圖比大家睇有幾多人守緊320既價位

唔會 最多變廢紙 無晒本金

今晚盤後會唔會好精神？

你個邊係咪冇得睇早幾日換手率

然後又係p牌

long side係有權利 (Right)去 exercise
唔係有義務 (Obligation)
個倉唔夠錢點會幫佢行使再屈鳩佢破產 咪撚玩啦

最多咪變廢紙 點樣輸突法 佢真係唔識架喎

點解佢要控係320-330

你下次諗清楚先好講 唔好係到fake其他唔識嘅人

DIU 一問一答
又唔話咩影響大家咁多
咪撚扮啦 淡友死撚開啦

唔關我事嫁

畀d 信心

100?
起碼200啦 最好300

佢講嘢似換手率

你走啦

你見佢話Long Call都會輸凸就知

其他正股跌到仆街

LC點輸突..

我的>證券帳戶

尋日唔比入市，佢左手交右手做落去。 成班中曬計話咩等100收貨。 如果入得都落100, 基本上gameover. 其實而家講得呢樣野應該都短炒

我all in都唔撚放
頂撚住個雞頭

條友早幾個post已經係咁撻堆名詞出嚟懶高深咁放負
九成係換手率條on9

新黎 而家目標係要守住幾多先質得爆佢?

尋日最後幾分鐘$232跌到落$193

一早block咗條傻鳩

我有個fd買左1000美金都日日問我如果今日唔爆咁點
要hold到幾時
我心諗屌你你驚你就今日走撚左去

而家淡淡串到3XX都入嚟吠

成交量仲少過尋日

加碼盡量320幫補下先

真
賺得少我蝕錢仲過癮

未開技啫 而家平a

咁換AC個換手率係100%?

唔走邊有錢射落gme

可能借左錢 Long call

唔夠錢都平左倉啦
仲幫你call?

應該係班淡友掛

新手白痴一問
假如收市真係守到320
盤後keep住跌的話仲有冇歌仔唱

結婚

Put先破產姐 Call 輸本金only

好多唱雙簧

掛左個2@$250希望可以幫下拖

尖鋒=換手率

呢單影搞著好多龍市股神
正股果D應該全倉紅曬輸2,30%

之前突然一堆唱淡P牌同換手率同時出現，
佢係其中一個

我諗佢哋未知咩事

清楚曬

你仲未明

個幾皮野我輸得起你理撚得我

你都話iv最高位個時買，咁LP個價點會好低

嗰條傻鳩嚟 一早block咗佢

Reddit個班都請埋好撚多啲水軍

放乜9
而家唔係要SH頂住320個價位咩

你真膠定假膠呀

我好撚憎依啲人
嗰幾千蚊好似幾千萬咁
要計住計住

this

盤後冇得平倉

比d信心大家，我仲有成千萬等入貨，我知等入貨朋友加埋應該有一億大家要有信心，打仗就係咁

如果係咁盤後未必會跌

利申 9up

Pish

想問下係唔係三點前守住320就okay

你邊間投行嫁

Pin

破唔破產應該關long short 事？

岩就睇 唔岩就ban左我

係 換手率都係唔識期權嘢

你話班友無組織我真係唔信

咁咪升到hihi

大戶

真係屌你都廢事,落左320樓下,320個幾千張CALL冇撚曬,1張=100股,我當夾埋有4500張LC,即係個到行使有45萬股,行使曬既,對家要交多45萬股出黎

我可以同你講,我冇買期權,所以唔洗覺得我有買,但我只知道你地咩都唔識咁解,我都唔係特別叻,但至少我都仲清楚黎緊最大可能會遇到咩事先

係收市前

係呀 換手率條傻鳩又係唔識期權

邊到睇? 我miss左

雪糕就慢慢溶

琴日都唔比買
今日真係難講

其實佢會唔會考慮去做定期或者收翻錢落床下底個鐵罐到？

係 咪撚理班假膠傻淡入嚟搞事

個個排晒隊
隨時計緊數short幾多落320

正邪大戰
雙方都套現隻啾

SH☄️☄️☄️

set咩價位

有神快拜

笑撚左

牛市轉眼變成熊市

Tsla都要跪低

含家產
點解唔係集中gme

又nok 又amc 又bb 又pltr 又spce 又...

100+ % 唔集中玩左先係點

320絕對要守
200入到你好彩
200樓下你仲入黎托
我地質佢唔死啦

姐係而家我地保得住收市價>320蚊 而全部揸LQ既手足都行使左既話 假設今日有10000張LQ到期 班仆街係咪要買返1000000股黎平倉 佢地要掃返咁多我地既街貨 所以我地可以坐出價 我理解有冇錯

好撚型呀巴打

320-300

屌買股票都咁撚多五毛
光復華爾街？

做乜你同尖峰講野一撚樣 LC點破產

仲有兩個鐘 我好眼訓

Sofi撚唔敢瞓覺

Exactly
係賠多賠少JA
唔好講到穿左320就玩完

係要叫大家SH 頂住320
但唔好嚇到D唔識既一穿左320就調頭走

無計
今次佢哋今次衰左真係一鋪清袋
點都同你死過

唔好亂up害人啦
long side同call/put你都未搞得掂

320期權幾點結算?

屌你老母我唔撚洗你班廢淡入黎咁好心關心我
無貨就過主啦屌你老母

今日對家嘅出千應該係經過琴日大棍到反彈
令今日大部分人都on99咁等到落多次100蚊左右
等得黎大家就玩撚完

大户

收盤未平倉，sc跌唔穿個價就強制平倉

方便一棍打落去 好似尋日臨收市咁

理鳩佢
比佢講兩句就penis sell果啲都係短炒王黎

今日冇溶過？

有cash 行權咪唔會俾人call 孖展囉on9

呢張圖琴日好似見過講緊早2日買左sh緊仲有1千萬？

開市2分鐘溶過

gun

訓左陣起身都仲係妹緊 係咪要守住唔好比佢殺320call? 淨係320call都4千幾張

一開波溶過一次

傻散係咁

建議大家見到廢淡傻散
一律Block
我尋晚都Block咗好多

same

星期一開100, 你輸緊 (320-100)*100=22000 USD
有錢就得啦

我已經就瞓着（Sofi 撚）

睇你咩券商,有D券商到期到價可能會自動行使,咁你冇錢CALL貨,你實仆街

Oh~~~

識少少derivative都唔係好明
跌穿320會發生咩事

我地呢d細戶只可以strong hold做啦啦隊去幫你易d gamma squeeze

好多人等你指教
Long call點輸突
睇唔睇到

其實唱淡果班手頭上有好多其他美股港股
聽日港股就精彩

salute

前兩日2XX啲淡淡就消失曬，做乜今日咁囂

終於識改名入嚟
block先

因為係，依家十分一資金

long係做閒
short係做莊

都打到星期六仲未明個概念嗎

最好係收市6分鐘撐高上370+
棍落黎都守到

識自己去廁所 汪汪

買左328，幫下手

牛牛見到 800啲call多撚到
背後又會係邊一班人呢

幫你唔到,你都知我依家好撚忙

求神拜佛
唔好收市先黎有古惑嘢

聽日星期六啊

聽日星期六喎清

I like the stock

係咪第一日 可以唔洗睇實個盤後

日日睇住個盤後成個禮拜無教好訓

想知係咪3點前守住就得?
佢最遲要幾時比貨我地

巴打做盛行？ 點解咁多本？

係

但巴打你set曬10000沽

守到收市

聽日星期六點精彩法

聽日....港股無升無跌

聽日星六喎

我琴日少左百幾萬都SH 你哋唔係放呀？

個孫咩春買咗成億 勁唔勁？

殺7000張

LP LC唔會破產 最多無咗premium變廢紙 options買嗰邊係right to exercise
會破產嗰邊係Short SP SC 當Long side exercise, Short side係obligation 係obligation 係obligation去按price俾貨/收貨

睇券商

係bo 忘記左
星期一先岩

佢連期權自己買左咩都未知痴線架

long side係有權利 (Right)去 exercise
唔係有義務 (Obligation)
個ACCOUNT唔夠CASH點會幫佢exercise
最多你話佢320 CALL入左100股貨 盤後跌到100蚊 咁先叫輸錢 但頂盡都係輸CASH唔會輸突
唔撚識唔好出黎吠

自動

貼倉先講

世界BOSS

其實見到類似呢啲留言真係好擔心...

起下我底，無任歡迎

又一個據點兵長頂住

點解有人唔識期權話long side都有機會輸突
訓撚醒未
你戶口冇錢call乜撚野貨
你張期權平撚左倉啦

FRISTRADE 唔畀買期權

大戶其實守高過335

星期一先岩
星期六休市

7000張 一張100股？
有無個網講每個strike有幾多張

巴打咁早就入
咩原因驅使你咁早入

今晚唔會升到1000 其實係咪可以走去訓教

可能收咗錢 做嘢
行動太一致

屌你羅狗漢

老老實實
Sofi無得玩afterhour係咪好危險

Yahoo Finance

淡友機構會輸少d

其實理論上果7000張一樣可以exercise
不過卷商唔會同你做 可能要打去同佢講

on9仔唔洗理

無講過話質佢唔死
唔好亂噏
只係而家盡力守住高價
等多啲Call入價「 in the money(ITM)」
咁Long Call咗嘅人就可以行權
以行權價買入100股（1張Call=100股）
相反對家就要交返同等股數畀Long Call嘅人

而Market Makers為咗對沖（Gamma）
會買入相等股數

因此愈高價
代表Market Makers要買入愈多股對沖
造成Gamma Squeeze
繼而更加推高股價

岩

解到口臭

屌你地識唔識架,有D券商到期到價就同你自動行使,你冇錢行使咪比券商屌囉,要罰錢囉,ON99咁,如果你個券商到期到價幫你自動平倉你咪好彩囉

其實會唔會有一堆傻散hold住資金等滅棍。 但玩下手等到收市都打唔穿320

我柒左 係星期一先岩
星期一會跌到仆

我揸正股啊傻閪 個本得幾皮點輸10幾個啊？ 最多咪輸本on9仔

永遠會破產嗰邊都係short side

買同沽好撚多1股

紅字

The broker does not support option exercises, assignments, deliveries or other effects of settlement that the broker determines may result in undue risk or operational risks/concerns. To protect against these scenarios as expiration nears, the broker will simulate the effect of expiration assuming plausible underlying price scenarios and evaluating the exposure of each account after settlement. Accounts determined to violate the broker's margin requirement due to the projected effect of settlement may be subject to a series of protective actions on the part of broker, including: liquidation of expiring positions on the last trade date; lapsing (non-exercise) of long in-the-money options; immediate liquidation of underlying positions subject to delivery on/after the option last trade date; liquidation of positions necessary to resolve a post-expiration margin deficit; and restricting the account to closing transactions.

追呢個post 解左好多次

接呀大家

又黎

穿了

唉屌睇左佢個POST我就明啦
佢唔係話LONG CALL唔平會破產
佢係話LONG CALL唔平+星期GME跌到仆街先破產

咁我都可以話LONG CALL唔平會發達啦，升到上30000點計呀

ohhhh 棍來了

操控到賽果做莊咪fat fat 囉

320己穿
準備迎樓大巨棍

接

穿咗

穿左320黎料了,各位加油呀

分清乜撚嘢係權利，乜撚嘢係義務先玩option啦
Long call/put 你係有權利行權/不行權架

你真好打咁多字解釋比佢知 唔識就未亂買啦

320一定要守住！set價位320-330 一跌到就買入！ 守得住 最後殺期權就大升 大家一齊賺！$游戲驛站()$
推出去！$遊戲驛站()$ 320有好多張CALL到期 仲有200同115 但低過320變左價內CALL 班吸血沽空狗就找少好多數 比咗機會佢地回血
所以，今日一定要死守320！ 推出去！ 今日贏響頭炮 下星期直接上1000架啦！ 我地唔可以再任人魚肉！！

轉貼

接貨呀

實會穿到熔 之後睇下我地掃得夠唔夠快推返上320

對家無時間啦 出絕招啦

fuck

邊度？
新手蠢睇唔明 thanks!!

有棍未，等緊入貨

多就唔多，但走就懶喇

你睇下你自己咩券商先講啦

盡力

準備好接棍

到了

又上翻去

入咗！

頂住啊

你係咪換手巴姐
啲finance knowledge咁嘅
都話long side係right to exercise
Short side先係obligation if long side exercise

至少識有幾個frd都係咁 星期一叫一齊入市而家日日都覺得摸頂唔高j 睇完新聞傳今晚決戰又話棍就入市

大戶好勁 又上返

Options -> Open Interest

320位有幾多接幾多,盤後直線上升

318再接 爽

叫人去SNDL先好笑，隻野本身都鬼到離譜，引哂人入場就增發
NOK同BB本身short ratio都唔高，但好多人都冇去睇返D資料就入場，結果入場畀個莊回氣

睇得出 全世界都頂緊 一穿 好多人頂上去

今日無乜力咁

左右手姐

我係唔係有幻覺
點解我覺得我好似重覆答問題答左好多次
咩係gamma squeeze
咩係long/short call/put都好似唔知咁
其實google下就有, investopia有講
唔識英文可以上錢家有道

行內人見到你寫d野真心覺得你係ON9

全球聯軍既感覺

今晚可以買幾多股？
盡入

佢地仲有咩招可以係臨收市整個巨棍

守撚住320啦on9仲等棍黎入貨

剩低少少本都隊埋落去320到買左15股
真點all in了

其實呢個post解左好多option o既野
又唔洗你追晒前面82個
唔明追多一次

其實都係撞彩

有排挽啊，留翻d力慢慢挽

feel到好多人防守

block7左佢啦 係到9up想fake人

認同
我尋日都放咗

收市保320就得？
盤後唔計？

屌 對面細細棍就穿

317接 有冇人要沽 出聲先 等巴打ready下

其實頂高少系有buffer個心定好多
但好似無人咁做定機構一路都壓緊個價

今日目標守位

所以唔係100%贏lor，咪有風險
可惜呢度d人唔理智到覺得比贏
都係果句，你買入時預total loss呢個心態就無問題，可惜好多人唔係呢

其實唔洗多講，總之大家要頂實320

唔好咁講啦 我有時都係咁仲以為要返多一日工先到星期六

兩三秒扯番旗

我都答左好幾次
每隔幾頁就答一次

你條傻閪換手率早幾個POST未比我屌夠?
我屌你老母死傻鳩
我輸錢關你撚事?
躝啦你條撚樣過街老鼠 入黎比人屌

今次真係好多正股都未掂過嘅人玩
冇計

315咗秒幾即反彈 多謝全球手足

收皮啦 p 牌long call 會破產鬼有人買

跌到起飛前都唔駛輸

320入左

你諗下有一堆人呢幾日先開戶

其實 D 320 call 如果唔夠錢換返股會點
我當係320,樓上

封買

入左幾多股

其實d證券行 突然set掛牌上限，

係咪打定輸數

你不如講下邊間broker會幫你自動行權？

闔球打空軍

SH緊既人點解仲有咁多彈藥

其實佢哋一世唔明仲好
衍生工具無底深潭 唔玩好過玩
唔call 幫手做血肉城牆都ok la

我都係星期一先開

all in +1
贏左睇樓 輸左重新黎過

開始覺得LQ好撚勇

好撚緊張呀 係320附近磨

留還留記得盡力守住320

頂住320

<320

每次響alarm都好驚

10 唔多

冇咩錢都照318入埋佢各位頂住

又穿

計收市價

最多入5股咋好似

其實唔熟就咪亂教人
直接叫啲新手google算喇

護盤式買入守住320

DAY 1講緊100%必嬴我就賣樓按埋個老婆去入啦

但佢都係講緊D阿媽係女人既野，星期一唔係升就跌架啦

大機會變廢紙
玩到今日broker理論上唔應該幫你買(唔夠initial margin) 但跟NYSE規則佢係可以幫你買

揸正股，個本得幾皮點輸10幾個傻西都未答到我

我地砌唔砌到個頭post出黎 唔想每頁問，又每頁答

我賣咗幾股AMZN 黎頂
好眼瞓呀屌

僅餘剩低嘅資金都320入左

320血肉牆城

賣曬apple tesla all in GME

因為全球人都玩緊

就算Long Call唔平 再加GME跌
最多咪變廢紙
張Call價值跌到零
破乜嘢產

仆街好撚淆
大家都加油希望一齊贏錢
一世人可以搏得最大就係呢次

請問我牛牛未入錢就通知咗，之後先入返，有冇影響

其實掉返轉臨尾我地一齊買爆佢, 整到熔斷, 佢就棍唔到落去, 咁樣得唔得?

尋日個招

cls

星期一開1000, 你嬴緊 (1000-320)*100=68000 USD
有錢就得啦
好行唔送

唔敢瞓

放曬其他股
320 補5股hp

你都真係好有心

你估咁易

新手 318再入

夠錢既話 全部 規矩黎
不過我答唔到你係咪唔夠錢full pay都會 因為我都未試過

新入黎既
唔好撚再問有棍未
咁撚鍾意棍除褲望自己支棍啦
真係比對家棍得落
你買到都無用變廢紙呀

我都幾肯定尖峰=換手率
啲講嘢模式同on9程度

自動行權我都想知

見到d唔識期權係到鳩up就好笑
咩long side有選擇 call唔call貨權利
吹撚到冇錢就孖展call
假消息滿天飛

但點解你嗰陣會買呢隻？
你真係sh左好耐

320 all in咗

會唔會有其他大鱷都入手，幫手頂撚住？分一杯

師兄
權呀
有權唔一定要用

你估係香港d 黑警咩

而家明顯HF 互片

me 就是例子
明都唔想玩
唔想無啦啦死咗都唔知咩事

打字模式有D 似

警世
我同大家講，如果星期一唔升

就跌架喇
係咪好撚驚呀屌

你快手d定AI快手d，搏唔過

無可能咁齊心到價落bid
人地大戶一棍打落黎就熔你

瞓先各位戰友 下星期一爆升

躝啦你老母臭閪

升左60幾個% 仲想點

應該咁講LC係會蝕錢,不過都要睇券商會唔會同你自動行使,到價自己唔平侶,自動行使係會罰錢

算啦唔會有人睇

成個世界睇住

變現金

我都會知

岩岩 $320果下正式全倉gme

得返160蚊

就快入金加碼同佢死過，科威特人都唔撚驚

320係今晚既鑽石底

睇下出面大盤

實有，得散户一定頂唔住

唔好人講你就信

咁點解你講我就要信

頂到收市呀

一跌穿320就播pump it up
另外果個p牌好心你唔識就唔好獻醜，屌你唔係問題，但呢到好多新手ok?

sure 但維持唔得耐

其實佢係咪有語癌
我都唔知佢噏乜鳩

下一分鐘唔升就係跌

你阿媽係女人

咁佢收市前落幾棍未得？
冇無人計到佢淨返幾多錢pull？覺得佢而家留力最尾連出幾棍<320

山雨欲來
大家䀆力守住

守住長板橋呀
320生生性性呀

大把啦 有錢賺唔通唔掃咩

你扔幾十憶落去咪得囉

15股睇樓要升好能多

感覺安心少少，
老散好難頂

窮撚冇咩錢
如果去到四點半 都冇一邊有明顯優勢
扔多3000美金落去個market算

其實今次除左 香港同美國 比例上多人玩gme外 仲有咩地方??

淨係知韓仔好似都唔少

post返呢個post條link算啦屌
同一個post都唔追 會唔會太懶

永遠留有資金作最後準備

屌..

set完價訓算啦

你睇返之前ge post啦，連登仔講到100%贏ga

美國果邊散户做野未，人口多我地咁多

屌

其實成班話咩防守其實守乜
交收全部係妹下妹下咁落
擺明空頭左右手交插換位chok 價
做到好似有好多人接貨咁
轉頭就一棍落去引睇樓好男友panic sell
重覆梗琴日個方案
只係今次佢哋忍手啲啫
你唔係以為今日大手沽實股套現係真心想買貨麻？
佢大棍落 掃番上去囉

希望大家守得到320

其實如果完場前5分10秒滅世神棍轟落去
觸發熔斷 買唔返啲貨就結束交易日點算

你有錢都唔一定有咁多貨啦

唔使行內 行外都覺得佢戇鳩

膽色

點解咁多賣盤，係要有咁多on9

係，所以要set 定100-300買入
守住個價

推po慢到

我衰過一鑊好金，玩option
所以以後都叫人唔好玩呢啲嘢
唔識 就千萬唔好學

你睇個成交，人地都已經好盡力

你其實明唔明點解我哋要守320

thanks

7000張係咪即係7000x100 股 ...

我記得買嗰日係巨棍升緊
之後就係比沽空班仆街打落嚟
所以好撚憎佢哋

我問邊間啊，我打上CS問下啊
屌你老母，中文你都唔撚識睇？

唔駛行外，掃過都覺得佢戇鳩

睇黎都係0秒出手

都得

佢自動幫我計320入先好笑250入又要同佢講咩

Right but not obligation to exercise
叫佢溫下書

準備睏就來個穿320
又要通頂

抵你發達

我覺得佢唔明

喂大佬 自由交易市場喎

全世界無人停過手
大家個個SH
見成交量咁低就知乜料啦

岩呀 所以你見而家都未有大動作 2邊都留彈藥for收市前1粒鐘

我屌 sofi撚唔洗訓
Btw 一齊守住320

我既意思係個交投根本無乜攻
亦都無乜守
未開波

支牛又處理中

應該最後一個鐘先黎巨棍
依家試下水溫
套曬股有曬本錢玩

岩岩起身

有信心咪SH大盤囉

15股係岩岩個轉入
本身都揸緊二百股
真點all in

仆街陰跌

啲人要結婚

唉，你又啱
去到今日都問，都唔荒會睇

到時大戰好睇

守唔住320會點 冇咩研究期權

型
一齊頂住！！！

robinhood一人買得5股

我清其他 得返gme

咩呀？
Long call一定要接㗎咩？不嬲可以揀唔接㗎

想問下支牛港股放咗啲錢幾時先可以拎返黎轉美金

但唔係守唔到320=GG?

想問點解一定要守320而唔係更高既價位？我見仲有好多高過320既call options

320守唔住

若我在到期時忘記將價內之期權持倉平倉或行使，會否便失去有關盈利呢？
不一定。現時若經紀並無於事前發出相反指令，價內達1.5%或以上的未平倉期權合約便會於到期時被自動行使。因此，投資者應清楚暸解期權買賣交易所參與者在行使期權合約方面的處理措施及程序，以確保本身的持倉得到正確的處理

老實講我唔肯定美股係咪都係咁,因為我一直都係自己人手平多

真 盲毛嚇尻到即時賣

白費心機啦。 大戶頂死320 比你打穿300搞到恐慌性拋售到時要重多彈藥黎補。所以大盤企到硬一硬

點解出面有POST話係3點完?

打仗永遠都係咁㗎啦
弓箭手互射冇咩好睇
去到最後半個鐘埋身肉搏就好精彩㗎喇

上幾十蚊要10憶? 你肯定上面咁多賣盤?

380 hold緊

呢波咁難頂....

以我所知，加拿大/馬拉/泡菜/大陸仔都有人玩

我自己就清哂倉拎嚟買GME

人地咁大個做空機構 一堆電腦計要幾錢/幾時沽就岩岩好
我地就咁set價會唔會慢過佢地

玩完

唔接益咗班仆街?

All in 左 等收錢

守得住320，空軍要班多d股平倉，就會愈黎愈近我地目標

short side無限錢咁嘅

短時間上落10％ 停5分鐘，
咁最尾果幾分鐘 沖到上 400，
對面都守唔到320 要輸
係咪可以咁理解

你睇埋個數量啦

頂撚住上呀

咖哩國都有

313

3:35之後冇得溶

頂唔住

係咪計完場

又一棍...

守唔到320最多對家都係少左7000張爭音樂椅

320, 要守
但唔好以為守唔到320我地就輸, 我地仲嬴緊, 係呢邊會少幾個人發達咁

穿310

308

係心理上叫有參與
老散佔十幾%
決定命運嘅都係大芋

309

完了吧 頂唔住了

仆街了...

310

係GME黎講,買LC唔接又唔一早平左去,其實係想做咩先?

玩完？

大芋

310 守唔住

金鋼棒

其實實左散戶買 根本得返大戶去掃啦

想落地獄咁款

好佩服你琴晚贏咁多錢都唔放
如果我好似你咁我有呢筆錢 我會忍唔住

<320同>320 上落 call 同 put 好似龍珠對波咁 好正

仲有時間

未收市

睇邊面大芋惡啲

傻散真係傻散

頂實呀

經歷過之前幾日 而家根本上可以開心瞓覺

棍到

一跌少少d成個po冇出過聲既淡友就出哂嚟

有錢實接㗎
係無錢嘅情況下，接唔到，買long call條友都無事㗎
啱啱嗰位巴打concept錯哂，純糾正佢

多七十幾萬股

啫係收市前半粒鐘唔可以觸發熔斷？

瘋狂連棍

300冇人守

有班人penis了

棍

笑死

15*8*30000=3600000
香港有啲難買

屌, 依家出翻琴日支滅世神梯都冇意思
要收市果下上到320呀
定柒d 嚟

冇記錯的話，係

滅世

即係你唔明咩事。。。

咩位可以入番d

有位入貨了

282!!!

穿300 照sh

守得住依一波就無事

318買完即棍

叫咩春呀BUY THE DIP!!!

琴日先表演完比你睇

滅世棍黎啦

大肉棒

喂 睇勢似落番100落下喎

最後30秒先巨棍點算

出招啦終於

之前係咪有人話棍落要買啊，唔買正pk

比啲氣勢

咪煩啦你

ooof
一棍跌左20蚊

買左 正

315頂咗20手

唔接就減弱左挾鳩空軍個效果

開始好睇了

咪撚penis sell呀屌

又係時候入貨